【山狗躝屍趷路】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

2&b

標題

iwobi條廢鳩...

燒呢下大力左

個標題

伊禾比out啦

2&b好撚廢

2&b俾自己笑到踢唔到

拿卡無態到...

熱廁係破鏝金身最後閪望

秒速正皮

兩個人夾2&b 比比鳥重唔幫手

躝啦

換2&b啦

受傷

發覺呢排比爾連狀態一路都唔錯

黑碧換iwobi
基佬換拿卡

傷左

係都比比鳥 2&b躝先啦

傷左 ？

黑b降臨

拿卡反省下啦

一路廢

又換拿子

唔知佢傳失波多d定山狗多d

法國神鋒加大帝黑碧

次次條黑鳩都慢慢行
諗起上次落後條垃圾拍手慢慢行

拿子唔開心

雲加

8 水貨

今日抵死

我廠2大王牌

韋帝

死攬山9

自己踢得衰啦

衰在太有自信

又冇90

係都唔肯L+G

佢今場麻麻

咁廢緊係換

平時慘
今日係抵死

iwobi出場一定要拍手

有預感會比人追和

今場要啦

自己唔爭氣

基佬後備再入波係咪會破紀錄

封存件9號球衣啦

著親都衰

今場真係差

黑b勁到

拿卡點柒都唔夠山狗差啦
on9

牛奶射中人

牛奶

收山狗出哥斯拉有冇得諗

奶

控傳一流
射嗰腳就

牛好可惜

差d

山狗差d執到

基佬一出黎即刻做到野

又miss chance

牛奶好垃圾

奶咁都唔入唉

牛

又係山神功勞

奶子差少少

Wheelchair😂😂

冇右腳

即刻

係，斬得幾好

奶呢幾場有2,3 球CHANCE 都應該要入

無力

山狗D鳩吊係得基佬係度有作用

好心練下埋門啦牛奶
垃圾到

勁多左腳係場到

山狗場場垃圾咪又場場踢足九十分鐘, 雲加條戇鳩

因為基佬勁

山狗係咪有特權 係咪大撚曬？

領先一球都換兩個攻擊球員
睇得出爺爺幾不滿個成績

紐卡素黎腳

高呀麻

黑b點解會爭唔贏2和比個7頭...

係

無基佬頂波山狗嘅鳩斬係無用

叫迷藍情何以堪

冇睇上兩場黑b打成點？

有預感再唔入又失分

燈

豬腦傷

真係諗唔明
英人又勁過條垃圾...

比比鳥出十球 有冇2球係冇比人block到 反而山狗球球都出到

LEAD得1球 仲要主場

有野心

黑B咪一樣無腦

基佬唔係傷下話

山神呢啲咪質素

仲要淨係識出地波

呢個咩罰球戰術嚟

咁2和b又打成點...場場大屎

牛奶都係有光環在身

睇重播唔係好明有幾傷

好驚見到拖治hold波

住烏

第一球靠佢Cross先有

唔多鈣質

兩個都係垃圾，出我禾啦

基佬

比比鳥啲傳波學界都不如

住烏個腎molamola

勁高？

打泰拳咩屌你

搏有大頭出鏡

屎眼睇波表示伊禾比勁過禾仔囉

差dd1:1

yes

次次睇啞仔啲大頭都覺得佢好攰死撐

平安鐘

攻力好垃圾

快啲入多球定下驚

入多粒好喎

On9?

差啲收皮

轉得咁快

而家又J山狗斬波五，頭先又話無撚用，d同事識都唔會斬

今場咁都要屌山狗真係唔知做乜
講真今場山算係咁
1:0個球係佢搏返黎
下半場返後場禁區頂訓身擋對面射波
幾球入肉攻勢都係佢策動
反而拿卡先係最抵屌

其實得你一個J你知唔知

瘋狂平安鐘

你斬個波俾拿卡有撚用
有基佬唔斬，係咪打地波

如果山狗出到奧燒咁咪有質素囉

俾人狂攻

屌你腳面片埋去咁堅

屌你 唔好搞事啦

Eleny or coq

一定唔止我1個

好想睇1-1

仲有我呀😂

粉果清

All in 1-1 上樓

拎到個波未

呢啲頭槌比人任頂

比人狂砌緊

Diaby終於傷完?

XHAKA咁高難度

仆街多1粒都無

比到㗎啵

山狗又斷

Good topic

好撚危險

hold住粒波拖時間啦屌

其實出左牛奶只係入左一粒 守又唔係好好
有乜好J

吸引防守斷得多好合理

即刻示範斷波

Monreal咁樣失位...好撚彩渣

其實有拿卡既時候都唔係斬好多
試下都唔得？
同埋拿卡都唔算矮撚
唔通真係一味地波？

拿卡前鋒黎講矮撚啦

球證盲架喎

175都唔係矮撚？

🙆

夏卡又想點

比比鳥？

幾百個機會都入唔到第2球

xhaka..

OK啦
同我一樣高

有冇link

主要係佢比較有意識塞返住中間 相較ramsey

做咩唔傳

山狗又一球返後訓身攔截

Ozil勁撚到

就完場啦喎

ozil成90分鐘都仲爆到

跑得好快

燒

山9 咁撚燥唔知做乜

仲有半個月都走人

而家先收山狗

啲反擊永遠唔知做咩

換山狗

比比鳥真係進攻終結者

一日有山狗，轉邊慢既問題都唔會改到

88分鐘換 怕美香

今場阿件波衫臂章個球會章咩黎 好靚

俾返控球人地

唔係高唔矮，中中地，
個重點係試下斬都唔得？

屌你比比鳥 呢D出波真係睇到嘔血

終於會換山狗

爺爺個鼻紅撚到

希望大家比啲掌聲山神

咩foundation

以守代攻 雲加好波

你肯定係試下斬？

估唔到俾奶打足成場

好凍牙

一場試幾十次 會唔會離譜左D

夏卡

夏卡又想點阿

肯定不多過十次

沙加又黎料，屌

山狗最成功係養咗一堆迷山

夏卡第幾球咁樣比

XHAKA 下半場

我屌你咩x朗

夏卡好撚騰雞 一迫就亂鳩傳

殺卡屌你老母
d easy 波都傳撚到咁

牙叔 解圍射保安咩 踢遠啲啦

xhaka成日亂鳩咁傳

平行時空

啱 九次

廢撚到

Thanks

XHAKA第幾次轉攻為守?

你唔明就吊到你明

X 朗廢撚到呢

阿朗素二世喎

Xhaka 係咪唔識就力

沙加尼啲on9轉向 累死幾多人

算啦 無謂咬 你有你睇法 佢地都有佢地

講撚咗一萬次

xhaka每場硬係要幾次誤傳，低級犯錯

沙加d on9 斷波多到

嬴波但踢到成pat屎咁

基佬醒目

沙加=中場炸彈

Ozil下半場都幾好

就算贏波入球少都係一個重要問題
另外,xhaka真係一迫就甩,死唔死

不嬲

奧燒mvp

Must be

好過輸波同時踢到成pat屎咁

永遠都唔玩角球旗，比人追和就好笑

上半場好d

出左牛奶入得一球
咪一撚樣

唔明點解有人撐xhaka

上埸和波又係,佢個位交失就會大獲,最慘佢護波能力又唔高,成日都好危險

林狗:藍斯既錯

基佬搏個角球返黎
牛奶條仆街推入中間

無牛奶你倒輸喇傻仔

英奴

基佬一路隻手放腰唔係真傷嗎屌

真係好撚好笑

佢條腰係虧啲
成日見佢傷腰

燒而家90分鍾都跑到盡

XHAKA 又嬴一場

鬥心

換完人dunno do wt

叫得雞多，同路狗一樣

每場好似打少個咁，收撚起山狗啦

丫 .. 仲有xhaka 炸彈人

路狗唔係叫雞

Lacazette minutes played in each start for Arsenal:

65, 90, 74, 65, 82, 70, 67, 76, 80, 72, 78, 90, 45, 71, 72.

#afc

個人生得高 個樣令你羨慕
所以成日比人撞腰

賓尼迪斯返鄉下耕田啦

其實大家J到傻既人出左都只不過入得1球

下半場踢緊乜屌

大佬你試下比人一野膝撞

又返番第4

吹撚漲

好彩都攞足3分

爭四狂魔

無牛奶應該豬緊10粒

冇錯

要不是臭燒

仲有冇人懷念藍斯?

比雞叫

XHAKA

上半場 9/10分

下半場 5/10分

睇好多次重播都無踢到好應喎
唔係真係踢落去果種喎

咁藍斯呢？

牙叔可以繼續用

鏝城加油

迷奶吧

3>0

有牛奶先叫中路有返d組織睇下

左坦右叔
換走比爾連條廢柴啦

其實個d位唔使撞到好應都好易傷
仲要佢有舊患

平安鐘㩒爛十個，屌

ho ball

迷雲威威了

仲要過三章野

我返去教主到先

如果係藍斯射牛奶個球
應該飛機左啦

意外既野鬼知咩

做咩而家唔係一致長袖/短袖既?

咪一樣入唔到

沙加每場都固定時間派膠

幾時食飯

如果應該 講哂啦

真心可以用呀叔換走比爾連

岩牙
佢果球同拿卡果球都抵打屎忽
呢d波一定要入到

以守代攻 永不言敗

比狗冇腳法可言
速度都冇埋

今晚終於有覺好訓, 聽日有飯好食

對面下半場係咁向夢遺果邊吊高波，完全唔夠頂，雲加都唔換中堅入黎

其實好彩紐卡素攻力一般
另外牛奶狀態真係唔差

拿卡個球我以為佢出禾仔大絕了

聽晚我同老婆同埋個女去食自助餐

唔睇埋下一場

介唔介意有個人係隔離食你lur出嚟啲骨

發現兩邊翼位都on99
左邊就鳩吊 右邊就鳩射

我子單刀chip波應該全隊最勁

yes
但出黑b都

我禾打翼最勁

Vela

星期一？

我見有人插鵝比廢，但唔多唔少佢的突破係有牽扯作用，換出後好明顯冇左呢個作用

諗住換個人會有變化
點知同弱智禾比一樣有波就鳩射
黑人係咪剩係識用力唔諗野

都有5次過人

呢d舊到咁既野就唔好再提啦

Xhaka really has so much work to do. Loses concentration, and some really sloppy passes at crucial stages, can't seem to time a header too.

撞依D位痛到PK....

黑HLEB

扭4,5個 , 射個軟波俾龍

此終入波都系要靠燒山

8分

係有作用
但end product真係睇到好激心
同我藍鳩下鳩下果時一撚樣
令人好燥底

企佢拉走幾條友就係果幾條友入面鳩扭再鳩射
咁隊友有空位有撚用

Work load too high

係佢識得扭下波

山狗得6.9分

扭完送返比人，有咩用？

其實佢依幾場好左...逗深左好多.....

有時冇得怪哂佢，好似最尾嗰球轉邊比人block，佢一準備拎波就兩個夾到，唔即刻出腳轉可以點？
一扭二再分？

細梅幾時出得

又要防守頂波又要逼搶又要長傳又要遠射
唔明隔離個中場角色有咩用

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088
This win is dedicated to the many young guests at #AFCvNUFC charity matchday. 👏🏽😄 Three icecold points remain at the Emirates today. Thanks for the support, Gooners. 🙏🏽 @Arsenal #YaGunnersYa

d醫院波唔關上面講果d野事掛

正如牛奶一樣
猜咁多腳 自己埋門柒
有咩用？

咁既表現下場對利又比人炒

買主其它，上樓不是夢

但係所有野加埋就關事

走場狗滾回意大利

終於有手足同我一樣支持佢

下場阿主場,有無搞錯左主客牙

佢有不足係真嘅，但冇得乜都怪哂佢，佢比雲加咁用都好撚慘

下場贏唔到可以返歸食蕉
仲講乜前四

但咁樣精神同集中力會chur好盡
個位抖下都難 意志唔夠就容易自爆
但牛奶奧燒d位交失波都唔會爆變左精神壓力冇咁重

牛奶企得同拿卡差唔多位
新藍斯

RIP

但事實就真係太多責任落左佢到
連接又靠佢 防守又靠佢
對比隔離既藍斯/奶 一野衝前咩都唔理 奶都算冇咁嚴重 藍真係10球先得2球返黎拎波 兩個防守又唔幫多d d頭槌會避開都唔爭頂

極致迷沙

其實今年對親強隊都踢得唔差
係驚黑哨/後防又無啦啦自爆

牙狗po好多痴線佬

大胃施華做老豆請假

利伸唔迷
係真係唔明點解雙中場但要一個既任務做咁多

禾唔係呀

迷沙 = 識波

老野可能見kxxxxxx攰
收起佢留力打猁
儲夠一次氣用盡佢
打痢可能都係4231
不過係用啞仔細梅kxxxxxx比狗
到時牛奶加沙卡呢個性感組合
望就望唔出禾比出鳩鳩專心掃波
幫輕條中場線

Sor

其實某程度上認同你講咩
而家沙卡做緊好多野
掃波派牌長短傳逗位遮線一腳踢
出牛藍都係幫唔到太多防守手

現今有邊個中場可以做得哂咁多樣嘢而做得好

仲要有卡so既突破能力呀

達子果時就係咁踢到自爆

真係覺得燒做中中好過 起碼可以幫手做波
前面出多個前鋒好過睇中中前插

卻奥斯試過打
場場出打到派膠

無搞錯
爺爺儲氣下場大炒痢

星期五？

主場波
買和其他就岩了

基本上下場都係凶多吉少 除左沙拿咁fit之外 今季輸嘅波最多就係反擊 我地條後防係唔識守反擊

4年前既法明尼

有無人覺得比比鳥好似kylo ren

我都鍾意佢牙

好多清只係話一兩個球員點點點
又唔諗下啲workload有幾多
如果沙卡隔離果個係會幫手掃波做防守既
果場成隊會打得好順
例如對軌對熱狗果兩場
明顯打得好好
但係當沙卡個拍檔走左上去唔返落黎既時候多數平安鐘

我覺得佢幾似the flash

我屌佢個仔呀
岩岩FPL先入左佢

燈到

嬲

好想鏝破處
又唔想熱贏

熱輸
個處留比我地主場破

嘩屌兩隊硬淨到呢

其實唔係 ozil 世界波多數攻唔入

哥狗會不敗奪冠

椰子
Hughes炒得未

好撚快

獲加倒戈打mma
場波應該會鬥打架

曼城d波真係好好睇

功夫足球又黎啦

Ok

d快速彈波我地以前都有

都唔知幾多年前了

想睇walker打rose

Fabregas to Nasri, still Nasri, looks for Arshavinnnnn.....

Goal Kick

=.=

sane呢d先叫翼架嘛屌

oh... offside
因為沙皇太懶所以越位

呢個時期已經唔係快速彈波
係圍住人地個禁區 U型搓波大法

唉

???= =

爭啲

彈左3下炸wor

硬淨即彈
d短傳好準
03-04

神反擊

原來你係淨係講呢球
我以為你講緊個陣個常用踢法

The boss has also been discussing @Ains_7...

🗣 “I believe he’s the future. He can play left back, right back and central midfield. He’s very quick and makes very quick recovery runs too.”

阿叔要上位了

Wonderful pride for arsenal... arsene wenger’s philosophy put into practice... and not even barcelona can come up with an answer!

gg

有啲悲哀，對比起其他隊啲青訓，我地上到位嘅竟然係2&b同阿叔

廢

1：0

14分鐘玩完

根度簡啲文員出到黎都有貨交
哥狗

不敗奪冠了

要不敗了

爺爺

完全無人mark

空撚到

mma都阻止唔到鏝

不敗之外仲多分過0304

熱刺仲廢撚過阿狗

戰術黎，前面兩個拉空
根度簡補位

曼城你夠膽就35連勝

鏝咁落去真係有機不敗
D人表現咁穩，後備都有貨交
仲要無人傷

熱狗爭四無望下會唔會谷盡打歐聯搏奇蹟

曼城d迫搶真係世界級

我由孫繼海年代就開始撐曼城㗎啦
守得雲開見月明

熱狗見爭四有啲危就會自動放棄歐聯

熱刺精神

唔得啦
對住爺爺主場應該豬啦
之後再連勝過

但係有排都未無望喎

寄望佢二三月專心歐聯
中下遊偷雞破佢處

最好繼續不敗 作客我廠俾雲爺爺破佢處

有sane洗撚山狗咩

只係輸比爺爺

中下遊仲唔係我地？

諗起都扯

"I had an eye on Jack. He takes advantage from long preparation and good stamina."

- Wenger on Jack Wilshere completing another 90 minutes

sane左邊好似玩晒

sane勁撚到

完場會唔會又開拖

強姦脆皮

獲加好似有腦咗

但阿叔撇除外貌 踢上去又真係幾討好

連史達寧個腦都救到
獲加點會唔得

點解now點播成日無阿記 係咪歧視垃圾

今場勤力返
季前賽果幾場真係睇到反哂白眼

送黑碧禾子同禾比比佢地都變球皇

丁力

拳王回撚曬塘

哥狗黎到包比狗變世界級右閘
本身佢都算有啲腦
再比哥狗開發下應該好掂

ederson長傳仲準過xhaka

哥狗有冇買過咩水貨
定個個人買完都識用

史達寧讚壞左

不敗奪冠明落爺爺面😡

講到哥狗會黎教

噱頭野應該係爺爺親手破翻佢處

bravo

巴禾

係比狗走

屌 唔記得咗佢

羅利斯真係一迫就出事

bravo
疤狗有幾個
拜狗點教都勁

你地講開我先講姐

鏝做既野同阿打熱果場差唔多
前場逼搶 2個夾一個
但人地反擊做得更好睇同入肉

史達寧咁都執唔到

熱狗好廢

阿狗對曼城嗰場仲廢

佢都係蘇七carry嗰季先最勁

迪布尼俾波毒到

佢今季好似已經入左10+球

大夫比哥狗教到翻生
呢個真係
幾時黎阿狗教到我地埃及鳩鳩果啲翻生唔駛比人屌

delph都教到咁撚勁

射手榜第三

人地逆足打左閘都咁勁

你季季有兩億比佢洗咪黎阿狗囉

鏝好撚癲
搶返個波，已經唔洗諗，一下長傳搵到sane
呢d真係睇到有夾過

兩球黑返黎

大夫左腳仔黎
丹尼路就右腳打左閘
不過丹尼路防守無大夫咁好

今年鏝應該100分拎冠軍了

功夫足球未牙

sane回防又屈埋
好撚柒勁呀

yes唔計

毒撚重想女神同你一齊

劇本係比阿狗大炒,之後幾連敗
阿狗後上奪冠

咁佢買既都只係要換血
主要換後防
明顯條後防換完之後
阿狗換完血比佢教得唔得
好想要哥狗

以前我地d爽波

黎緊幾季應該都係鏝玩曬
爭在睇下邊隊陪跑同跑到幾遠

迪布尼傳波真係好似打fifa 咁

大夫通常會推上中場中 之後sane補位
哥狗

痴線爆入去個下快到

sane食撚左藥

之前個理性分析都有講過
哥狗真係

㩒住嚟屌
分分鐘456

攻果時 哥狗會將兩閘縮入中間防對面防反

似456
熱狗無乜反撲機會

前面三個好靜

kdb真係好勁

kane啲射波

我廠攻個陣兩閘長期企係底線

真世三

左翼又唔會比overlap果個

呢條片講哥狗啲戰術

踢多兩年就有資格爭世一了

幾時有片講雲加

而家阿狗係拎完波再望有乜人郁緊
搞左兩三秒最後俾隔離個件再搓上去

可惜樣衰

你問下個理性分析
我都想知爺爺有咩戰術

我都想有片睇下雲加
點解次次都被強隊強姦

都無戰術點分析

搶到熱狗一棟都無

MMA starts

其實比哥狗教既話 2&b應該成到材

佢都樣衰你叫重度殘障

係
波底好

下半場實開拖

支持
各傷停兩三件

英超真係唔吹手球

護波+突破全隊黎講數一數二啦

好大霧

曼城啲人真係紙黎 成日跌

派牌嚟講vv勁定ederson勁？

熱狗完全被撚

哥狗專教人插水
美斯人生污點就係拎oscar果幾年

sane打到好似翼衛咁

Kane好彩走甩紅牌

Kane咁都無紅

球證岩岩擰轉面

艾達臣d長傳拍得住沙比

40m 24歲 龍
抵到

好撚腥

史達寧d射失真係世界級

史達寧又唔中龍

拳王紅得啦屌你

真係好垃圾........

熱狗

拳王

2張紅走甩 食屎

Dele Ali咁撚茅到而家都係拎過兩張黃牌
屌你英超球證

kdb咁比人踩都仲踢到波

斷得腳都係黃

勁撚到kdb

啲反擊勁到

痴撚線

痴線射球

迪布尼比拳王踩完即刻入波

kdb入埋波

16連勝

左右腳射波都咁勁

今季kdb仲勁過bale攞mvp果季
痴撚線架呢條友

摩狗知錯未

kdb痴撚線

個慶祝動作係咪串緊摩狗

如果佢唔賣走迪布尼
迪布尼呢世都係做工兵

Kdb記錯比數所以做2:1手勢

why

去完狼堡之後就勁到痴晒線

平時射開三十幾碼既腳力
十幾碼射埋去真係無得救

施華唔係到特登舉21呀？

456準備

xhaka有佢射術一半就好

熱狗啲人都痴線

同熱狗比,阿狗都唔係輸得咁難睇姐

柱

咁都唔入

又sterling
好叻仔

史達寧射失幾多球

第二次禁區飛機

空龍

笑撚死

無論意識走位勁左幾多都搭救唔到射術

我禾刀屌打拉

kdb俾人踩完之後上哂力

唔明sane jesus sterling點踢曼
睇左一場晒撚左幾多機會

幾球空龍

Winks

扭落底線都唔射

sane好撚勁喎

傻仔

winks不射男

笑死

臨門個下好廢喎

好似好耐無見過lamela

對比另外兩個好好多
btw因為三個都好肯跑同搶

玻璃

燈

餵到埋口 丁力終於入

終於入

我覺得三個走位都好
又肯跑動
但臨門真係好廢

鏝呢半季屌打晒所有強隊

即刻sane+史達寧

丁力終於入

超哂班

哥狗快點失敗然後黎阿狗

仲有邊隊可以阻止到鏝

達子好開心

繼續keep住平均每場入3球

頒獎啦 唔打喇 半季領先成20分

冇真係

脆皮好撚廢

最後係阿迪達

不敗果季都冇佢地咁癲

睇下歐聯果陣有冇隊偷到雞

熱狗都未上到最高就要跌返落黎
早兩季一直進步,而家...
仲話咩power shift in north london

等哥狗講要盡快輸一場

迪布尼痴線架

屌你老母阿里個鳩毛頭咁快比人換走可以走場
唔駛為茅尻人付出代價

又唔可以話跌左好多姐
都叫歐聯分組贏皇殺多

熱狗今季真係廢左 靠Kane獨力頂住咋

熱狗仲話輸tripper
關閪事咩,成隊都唔夠人黎

迪布屁pass=99

軌dum哂春

前中後都比人搶死哂
後防擋唔住
中場冇組織
前場得浪射

射傳都99啦

再睇下阿狗 打紐狗都係靠燒先入到一粒

鏝表演賽時間

人地d青訓...

法國隊龍門練習

贏3球角球旗都唔同你玩

b施華終於有得出

送多球 笑死

456

4-0

洛里斯🍊
比人強奸任射

岩岩係咪話丁力廢？

人地d走位傳送同迫搶抵佢拎第一，擺多個丁力讓你幾球都仲得
阿記今時今日完全冇呢樣野

不嬲手足都燈

負負碌碌又入

唔順超，炒我4，5，6囉

又唔見燈到自己果d

又輸波打人=.="

大屠殺

好唔比面熱廁

係咪過去話人唔夠尊重

呢個閪波打沉佢就岩

史達寧今季入左15球了
如果佢miss少d...

留返主場果場再講

仲要讓左個silva
真係冇撚野講

如果我子⋯⋯

咁都破到蛋

咁都入返粒
累好多人輸錢

艾亞臣勁

歷

要尊重

不如直接比個英超盃曼城啦

5 wins from 5 for @ManCity v rest of 'big six'. Goals for 15. Against 3.

真係好癲

收到風 已經刻咗名

贏晒其他"big 5"

可能會係最快封王紀錄

阿狗對big six數據呢？

鏝分分鐘過一百分奪標

下半季D波已經變左分邊三隊踢歐聯咁大把

1w1d

計宜家頭7就係
和車 輸獌鏝痢 贏熱般

已經係啦

失禮死人
次次對強隊就張開雙腿

阿狗同曼城已經差19分

鏝之後輸7場

Ederson completed more passes (26) than both Christian Eriksen (24) and Dele Alli (17) during Man City 4-1 Spurs today.

Pep's kind of goalkeeper... 😏

好癲

Monreal好撚廢 細梅幾時復出

ederson d goalkick又大力又準 仲識傳下波

下場

細梅射左比獌走埋場

monreal 廢都講得出

雖然我都好想細梅番黎...

但monreal既熱血護空門同攔截不可不提呀
真忠臣

唔知點解一直中意monreal

For the amount of running and switching City do, their average positions are always the same. 4-1-4-1. It's beautiful and frightening.

心理投射毒撚樣

好穏定下 全隊黎講算好

馬拉糕不賣水貨
夢遺同卡叔

.

屌完女

矛

“Park the bus, park the bus Man United” - Manchester City players & staff in the home dressing room after tonight’s victory over Tottenham #MCFC #MUFC

Maitland Niles勁能到

反叔撚死能哂去邊？

夢遺高拉大叔
我廠坐擁大三鋼閘

迷山狗反2b真係on撚9

夢遺 就黎比雲加玩死

好囉好囉
阿狗個不敗紀錄今季比人破啦

仲j呢啲 向前望啦

哥狗教隊波都衰格啲 成隊都暴發戶心態
keep住幾年應該反鏝超越反獌 獌狗沒落

破左好多阿狗冇野J嫁啦

到底獌要洗多幾多億先有英超

換教練 摩狗已經比人玩到癲提早老化
佢隊獌比v92應該仲高分

熱狗都贏唔到
足總整定個金盃都得啦今鋪

好撚凍...

Kdb跌watt

反山

Ozil可以學下迪布尼呢啲勁射，次次見佢左路半單刀都唔敢射搵人送

真毒

俾佢順腳都射唔出呢個力水啦

on whether he (Ozil) will stay…
I'm confident, yes, but what does that mean? I don't know.

仲有冇人反牙叔

oh yes

垃圾

2&b先係未來希望

識波

佢個種痙攣式笑匠盤扭好撚尾機

史達寧開頭都係咁姐

史達寧有羅渣士
我地得雲加

笑4

Wenger: “Wilshere was less sharp than he was Wednesday night, but his impact has helped. It is very positive.”

"I had an eye on Jack. He takes advantage from long preparation and good stamina."

韋仔連續兩場踢足正選，實屬好事。不過連續兩場的球場定位則有點模糊，球隊踢慣藍斯後上、奧燒派牌、山神突破、拿卡射門，韋仔反而落到場有點無所適從，尤其今場，因為連後場帶波上前的工作也由燒包辦。鵝比未傷出前，多數挨邊踢因此有機會做下突破。結果韋仔樣樣唔洗做，只好做一些前場駁腳工作，其實兩三下突破或即傳都繼續有水準（果球射門更加差少少），但球權冇在腳下難以發揮到最盡。

好了，藍斯至少一月才復出、鵝比則待檢查後才知道情況，但韋仔在四後防的陣式上踢乜位好呢直接硬塞佢落藍斯位置而其他踢法不改，看來效果一般。咁究竟收起沙加，韋仔落後一格，身邊配上歌姬或埃及仔才可令韋仔有效？（韋仔踢燒的位置絕對可以但一定唔夠爭，要發揮韋仔極至而幫到球隊一定要再諗位置）
題外話，兩個閘位踢回四後防感覺上有好轉。但我依然擔心蒙維爾，雖然佢仍然賣力，位置感不錯，但今日面對頭槌唔算強的荷西路也頂輸為主，被對手做好多二傳其實相當危險。
至於鵝比，其實佢唔係埋門咁差的話，絕對值得有掌聲，至少不是一面倒噓聲，尤其今場，明明算是最有突破力的一人也要被柴台（換出後你見阿仙奴被壓住踢，巧合又好或是真實都好）。
山神其實今日有好轉，仍有拖沓，但至少肯傳波，上半場與AMN多次配合，是以往和坦克所缺乏的。
當然奧燒的確抵讚，今場正宗瞻前顧後，攻守都做足，點會唔拜倒於你腳下呢

Keith 傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

陰啲陰啲反山

Iwobi個態好沉

係時候推埋Coq出來

果個位無論Iwobi定Welbeck都踢得唔好

如果Ox無走就Fit

點解係都唔放山狗打右翼

點睇2和b全場第二高分

雲加：奧斯爾是寶石

【體育】奧斯爾在上周六英超轟入靚波，助阿仙奴主場小勝紐卡素1:0，領隊雲加賽後大讚這名德國國腳珍貴如寶石。

「奧斯爾是一塊寶石，很高興他能夠攻入這樣重要的入球，而且是世界波。」雲加（Arsene Wenger）同時大讚2名英格蘭球員。「我也有留意韋舒亞，他備戰了很久，亦以良好體力去取得優勢。至於利尼斯值得有入球，今場表現搶鏡。」

阿仙奴最近賽程頻密，雲加坦言今場球員受體力問題困擾：「我們6天內踢第3場比賽，體力上很難捱，今場受了很多苦，因為紐卡素踢出高度體力化的表現。我們上2場作客比賽都賽和，再之前鬥曼聯有很好的演出，卻未能勝出。」

雖然踢得辛苦，但這名法國老帥認為兵工廠值得拿下這3分：「我們值得贏波，創造出很多入球機會，雖然在最後10分鐘有點危機，但整體上我們都主宰了比賽。」

圖片來源 : ©AFP

On9 你搵佢打三中堅都仲可以
琴日睇佢打兩中堅就嘔血 比人高空轟炸 下下頂輸
禁撚爛平安鐘都係因為佢
我都好中意佢 但要轉型做中堅 你位置感有 經驗有
身高輸蝕 真係好難搞 打三中堅有多個包住都冇咁明顯

城市論壇好嘈

山狗簡簡單單？

山狗都叫簡單
下下高章

曲線ar

有邊次唔係咁

幾次轟炸都唔係炸佢個位

簡簡單單推甩

有無手足病左

係邊線一係吊波 一係cup大位

Jose Mourinho may be willing to let Henrikh Mkhitaryan leave this winter, according to BBC Sport .

德甲mvp

阿狗出手啦

Daddy唔放垃圾

琴晚見佢完全唔回防 個個都係度跑返自己半場回防，佢係度散步回後

好似勁左一季only 本身都唔係好勁

隊友太廢配合唔到

20m買左佢一年打兩鋪曼聯都唔錯

過多半個月走啦

永遠唔同閘位配合打overlap

Manchester City manager Pep Guardiola has refused to rule out a January move for 28-year-old Arsenal forward Alexis Sanchez. (Sky Sports)

Daddy唔賣垃圾呀清

黑b究竟有咩勁 享利tone

fast la

快撚d走

Me

禾刀系
好辛苦

貼錢佢走

Take care 牙

Arsene Wenger 'confident' Mesut Ozil will sign new Arsenal contract

Wenger has insisted the club will not cash in on the playmaker in the January transfer window and reiterated he remains hopeful Ozil can be tied down to a new deal.

"I'm confident, yes, but what does that mean? I don't know," he answered somewhat cryptically when asked whether Ozil will stay.

清

禾應該冇你病得咁重, 快啲好返啦

之前雲佩斯果d都係咁講啦

臭燒快d續約啦

希望啦

續完再賣

山狗有咩用？

1月山狗同奧燒一定一齊走

做戰犯

清咩事？

又迫害爺爺
今年我地拎歐霸牙

丁力 勁過 山狗好多啦

感冒 喉嚨發炎姐
病左兩三個禮拜

埋門果腳未必

幾時邊一場回過防牙

以前自己甩果d波都會追返，依家唔追了

最大問題係成日打高章波失控球權比人打反擊

已經習慣了

做個樣chok下手又呃到人

出租Iwobi換過隻翼就好了

佢尋晚表現我真係寧願睇返Theo

打433我禾勁過隻耳同鼻好多

懷念禾子

去到最後原來山狗續約就好笑了

隊友儲唔夠鬥心值，打氣鼓勵佢地牙

點解早幾季既山狗咁sharp
今年咁撚垃圾

無喇
禾仔係阿記生涯已完
去西甲試下仲好

第二季已經好差
上季打前鋒先威過一輪

唉 好掛住禾仔

好似話華西想要

佢有排入巧多粒

唔好走啦

求下佢快啲走

近兩年雲加除左大隻佬冇買岩過人

山狗勁到癲呀喂 數據又好J

拿卡..

袁文傑會唔會回家？

但典解爺爺drop kola用牙叔

山狗而家冇心踢 冬天放走佢算啦

下星期打猁
留力教訓猁

鳩下鳩下又打痢

勁係邊？琴晚要佢助攻又唔得，守又唔得，幫唔到山狗攻

其實琴晚阿叔主要人地唔係集中打佢果邊
係有反擊力集中谷多啲已經輸左
唔好太早幫阿叔打飛機

放佢再買韋斯咸個蘭斯尼，可以爭吓第四

下半場睇到扯火，應該落邊走位就唔走，等2個人夾擊山狗先識走

幼幼嘅話可以接受嘅

Since Troy Deeney was lauded for dishing out lessons to Arsenal on how to behave, he’s had a 3 game retrospective ban, been sent off and now faces a 4 game ban while Watford have lost 6 of the 7 games he’s played in (they drew the other).

唔知由幾時開始覺得拍住山狗走唔走都一樣

People often talk about how great this City side is at attacking, but what impresses me the most is their desire to win the ball back by pressing full game.
Lacking at Arsenal.

早排幫熱狗打哂飛機果班唔知睇完琴晚熱狗會點諗呢
踢得仲垃圾過阿狗

can u feel

山狗是無辜的
佢都係想搵哥狗成才

以前都唔覺得呢條友係冇品

The boss was asked about @JackWilshere’s performance…

🗣 “It’s positive. He had good presence and good drive going forward and did well defensively too. I’m pleased he completed two games in three games.”

#AFCvNUFC

對住唔玩高迫既球隊先贏1粒......

我都想比哥狗教我踢波

留力下場

第一季黎,比佢歇冬期掛...
反正佢最近都差左好多

幫唔到山狗攻?
定係山狗唔比佢幫呀
你自己數下AMN overlap左幾多次
有幾多次係有人理佢

山狗老馮唔比波overlap
除左夢遺

Kola都係受害者

平均時間高過75mins要比add on咁款

中下游波通常都係咁

有牛奶好似中場進攻多左一層between Xhaka and Ozil，推進個flow順左，可以中場雙核

Mesut Ozil's performance v Newcastle:

123 touches
106 passes
90% pass accuracy
8 chances created
8 crosses
2 shots
1 goal

Make sure you catch his stunning goal on #MOTD at 22.20 on @BBCOne 😉

有無手足開盤估燒續唔續到約

6 - Mesut Ozil has been directly involved in six goals in his last five Premier League games at the Emirates (2 goals, 4 assists). Cracker.

雲加咁講似乎係no了

🤔 Mesut Ozil's goals + assists this season...

- Before being linked with Man Utd: 0

- Since being linked with Man Utd: 8

#ARSNEW

續到我出文都得

佢同阿奴度域都係我印象中無品既代表

咁即係an absolutely no

阿叔心諗 走落去又唔比
你自己又甩
跑撚死人

All I can say is watching Xhaka makes me appreciate how flawless Ozil's passing is. Ozil always so measured and accurate.

嘩調返轉黎講
係山狗次次都cut in 唔比
咁試左成十次 你仲會唔會肯overlap呀？

Scary to think this Arsenal side without Özil and we all know he'll likely be off in January/June. Except for Özil's brilliance, their attack is evidently unimaginative and pedestrian. Mesut is carrying this side for about 6 weeks now.

但你中場出三個進攻型既中場
最後幾分鐘已經嚇到我標屎

奶d帶波推進再分波
好好丁

睇完鏝真係唔會講呢啲野
Kdb屌打哂真係

埃及仔高基又唔撚出

近年雲加教到中場分工越黎越離譜
鏝都一定有費奴包哂成條中場

成鳩日要防中多工能
搞到4不像咁

依加點敢同kdb比 開外掛既

屌打熱刺

續唔續都唔無架啦

Cwa係血癌定老婆小產？

呢個阿記習俗黎出冰個都一樣比人攻

頭寒了

利物浦高普坦言，隨著曼城在英超大幅拋離，今季已不存在所謂爭標戰，大家都只是在爭次名。

xhaka
比返阿迪達我算啦
控傳穩陣過佢，都係慢但識遮線

Q: Pep, will you move for Alexis Sanchez?

A: Good question!

When asked whether he would make a move for Sanchez, he replied: "Good question! That's why you're here [laughs].

"On the pitch you know. The transfer window is in winter time so I don't know. I don't know what we are going to do, because it's not...OK."

阿迪達返黎做領隊

費奴就真係全能

支持

aim high又走去迷高基=on9

G chi

邊個賤種又玩負皮牙

要求有埋個負皮list, 睇曬係咩人比負皮

殺卡，比爾連，踢後備啦屌！

迪布尼跌watt啦

薩卡>>>>>>>迪布尼

死熱狗輸波小器

你踢預備組啦屌

silva carry左成季

有無人pro club

咪盲反

係咪Diego_Costa玩負皮牙 入來決一勝負吧

玩FM 伊禾比 仲勁過OZIL
又助攻又入波

我玩第一季，歐霸杯賽出佢輪換，打到雙雙
第一季助攻王

20m賣左佢去李城

青訓都賣

Nigga先勁

出親佢都有功課交
邊有可能

係fm真係球王黎

重用nelson 第一季各項賽事上25場就雙雙

nelson得-85

好波
但有冇source

外界話佢好勁，但係本身少睇
係咩類型黎？

新BALLACK

咁一定去拜仁都似，我就唔信有德甲球會敢得罪拜仁真係會告上去
史浩克純粹搵人出黎講句說話擺個姿態

我廠快

抵啦

AC米蘭呢年過唔到ffp即係準備開倉

有咩垃圾值得買

執隻kessie就夠

罰球王

kessie

我廠掃曬全隊

廢到可能要借走😂

ARSENAL CONSIDER FEKIR LOAN BACK DEAL IN JANUARY

Arsenal are weighing up a £44million swoop for Nabil Fekir in January which would see the midfield ace loaned back to Lyon for the rest of the season, according to Le Foot.

直接買啦 放山狗

冇所謂啦今季冇野爭

同簽定季尾黎有咩分別？

哥帥就真係改造到個個都有攻守既中場
雲加想改造 本身唔係錯
但唔識教就咪撚教 d球員都唔知要點打

FourFourTwo's 100 Best Football Players in the World 2017: 40-31

Arsenal’s record signing and all-action talisman has enjoyed a calendar year which has largely reflected that of his club: regular moments of high-grade attacking splendour scattered throughout a time of low-level angst and unrest.

Sanchez scores goals, covers ground like a marathon runner and generally provides his side with a one-man front-loaded engine room, but you sense he feels powerless to prevent Arsenal from coasting along at a levels which leaves England’s title challengers wholly untroubled.
Which isn’t to say that the goalscoring, work-rate or commitment to the cause has dropped off – as his 22 goals before December will attest – but simply that this is a player who, it is fair to say, could use a change of scene. If a certain oil-rich northern powerhouse revive their interest in January, that may happen sooner rather than later. Otherwise it's an unceremonious exit on a free next summer.

Highlight: A man-of-the-match display in Arsenal’s FA Cup final win over Chelsea – achieved via an extra-time winner from Sanchez against Man City – in which he drove his side to an impressive victory against the title winners, getting the ball rolling with his 30th goal of another barnstorming season.

FourFourTwo's 100 Best Football Players in the World 2017: 90-81

81. ALEXANDRE LACAZETTE (ARSENAL)

Hi

鏝城有好幾場沉既都靠黑哨搞掂

根本唔值得上神枱

考咗final未

聽日4點

我地呢啲牛屎隊唔配擁有山神

始終都係靠唔住

得爺爺仲當佢愛人

都話新4424

黑左我槍兩球🤬

上年足總盃四強笑4🤠

其實不敗果季成日縮
同保守和
驚輸

Osman‏ @OsmanZtheGooner

5 goals for Alexis in 17 games this season. Dreadful but he keeps playing full games

好似26勝12和
如果今季曼做到不敗,可能贏到30-33場

MESUT OZIL: Exclusive in-depth interview

對爺爺呢場真係黑嘅 球越位我呀嫲都睇到啦
但係其實其他場又好似真係冇講到黑得咁嚴重, 係有啲運姐

比爺爺親手破處

邊撚個玩負皮我祝你比雲爺爺屌屎忽☺️

搞咩又有負評

負皮係比大陸仔的😂

負皮左

死利狗怕下場對我廠會慘敗預早9c

loser先玩負皮

理大洛荷定濕9 liy

呢樣真 陰陰啲 癈柴最鐘意咁

可能係啲利迷子😂

返主場拿卡入佢456呀

負評者祝你長命百歲供樓供到九十九

我地有啲會然樓都無得供牙

me

系牙唔洗供樓, 直接full pay

沙基利 can子🤣

轉得咁快

而家又J山狗斬波五，頭先又話無撚用，d同事識都唔會斬

迷山😆😆😆

山狗啲突破的確我隊少見咁差
過唔到人一味推橫

Nabil Fékir on his favourite leagues: "Spain, with Real, Barça & Atlético who are the big clubs. After that there is England: Manchester United, Manchester City, Arsenal. I don't have a specific club [I want to go to]." (Téléfoot)

我好似燈死左cwa

頭兩隊唔會去到
馬體都可能去到
英超就得鏝阿岩佢
獌就唔岩佢踢

今場咁都要屌山狗真係唔知做乜
講真今場山算係咁
1:0個球係佢搏返黎
下半場返後場禁區頂訓身擋對面射波
幾球入肉攻勢都係佢策動
反而拿卡先係最抵屌
😝😝😝

認真討論 拎山狗同MK恩換有冇得諗

所以只好去我廠

勁到癲 場場入波 新助攻王

都唔知你話kdb跌watt算唔算燈

換你愛將雲迪積牙😁

巴打有心理準備比人bin多兩個禮拜

屌 認真討論
比摩佬雪得都唔會有好下場
我地又唔夠翼

是旦啦我平時bin得人多 迷山迷藍

拖草覓膠又9c

只有迷辛先係正途

迷辛滅咗黨十世

咩叫迷辛

10後阿迷

阿狗兩大垃圾之一，辛樂糕同贊仔

迷雲

大陸仔

正途

雲加醉勁

Arsene Wenger should have sold Mesut Ozil and Alexis Sanchez last summer, according to Wayne Rooney.

毒錯都唔知去咗邊

毒錯=孫承宗

毒狗好似忙緊FYP

換Mk恩盞搞 買返突破翼啦

豹縮依排都少上水

聽講食錯左中國人痾個d屎毒鳩死左

豹宿唔入嚟

真係好想問下屋企冇浴室寶嘅巴打係點樣生存到依家
利申冇

浴室寶係乜撚野

私樓玩意

"牛奶仔打得幾好 全場走動 搶波 俾波呢d 都唔錯 射唔入果球爭d 運 "

兄弟睇多次重播。好幾次個波在太子隔離。佢冇走位/mark人。企左係到。無論進攻防守。

下半場有一次直接令對方邊路突入射波。

鏡頭唔注意果D位，太子好懶。呢樣同奧燒相反。

家嫂專業評論

曼城半季52分
山狗咁鍾意轁光咪過去囉
我怕去到冇得你出咋

即係乜

類似係裝係天花嘅一部機
跟住可以抽走濕氣, 吹啲暖氣咁 係冬天沖涼呢部機簡直係godsent

沖熱水涼is ok

呢d奢侈品係迷著果d撚屌先會買既姐

狗先用

汪

家獀=甩毛狗

香港狗>大陸狗

jokic死出黎啦

潺仔

佢鬼知鏡頭影緊邊咩

唔好咁天真啦
邊有德甲球會敢得罪拜仁
縱然有，德國足總都唔會罰咁重
史浩克搵人出黎講一兩句擺個姿態，拜仁咪照簽個球員

A乜春

佢一路比人渣住春袋唱歌一路睇波

1001 系白痴